「和理非升級」101全民椰子

大家要捉緊夏日的尾巴，10月1一人一椰子，飲完d椰水，個殼仲好有用ga! 光復香港，時代革命